有冇人試過比女好狠毒咁拒絕?

如屌你唔照下塊鏡
好樣衰呀你,咁都想溝我?
慳d啦死毒撚之類咁?

我

死八婆

lm